 05:54,  2 марта 2019
Умерла звезда «Страха иненависти вЛас-Вегасе»
Актриса Кэтрин Хелмонд умерла на 90 году жизни. Об этом сообщает CNN со ссылкой на актерское агентство.По информации агентства, актриса ушла из жизни 23 февраля в своем доме, расположенном в Лос-Анджелесе. Причиной смерти стали осложнения, вызванные болезнью Альцгеймера.Кэтрин Хелмонд получила известность благодаря фильмам «Страх и ненависть в Лас-Вегасе» и телесериалам «Кто здесь босс?» и «Мыло». Она семь раз была номинирована на премию «Эмми».На счету Хелмонд также роли в картинах «Семейный заговор» и «За бортом». Один из последних проектов Хелмонд — озвучка машинки Лиззи в трех мультфильмах «Тачки».
